有冇巴絲打好中意問您另一半既舊事？

事源 呢排女朋友係咁問我之前既野 不過佢一句彈埋黎 "我想知您以前既所有野" 我真係唔知點表達 加上佢一句問題 會唔會問得有啲空泛? 有冇巴絲打救？

我唔會嬲架喎

由細細個開始講
乜野狗屎垃圾都講
聽到佢悶就唔會再問架啦